原來林鄭只要改個字眼，呢兩個月發生既事就可以一筆勾銷ga啦

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

五大訴求
缺一不可
我要攬炒